msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-04 21:23+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-06-04 21:23+0000\n"
"Last-Translator: UserName LastName <tomy@peacegeeks.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://35.182.138.61/projects/"
"ui-strings/questionnaire/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.5.1\n"

msgid "How long have you been living in Canada?"
msgstr "您已經在加拿大居住多久？"

msgid "More than 1 year"
msgstr "一年以上"

msgid "Less than 1 year"
msgstr "未滿一年"

msgid "I am planning to move to Canada"
msgstr "我計畫移民加拿大"

msgid "Do you have any of the following important Canadian documents?"
msgstr "您有以下重要的加拿大在地文件嗎？"

msgid "I have a Social Insurance Number"
msgstr "我有社會保險號碼（SIN）"

msgid "I have a Canadian bank account"
msgstr "我有加拿大銀行戶頭"

msgid "I have a Permanent Resident Card"
msgstr "我持有永久居民卡（PR）"

msgid "I have registered for MSP (Medical Services Plan)"
msgstr "我已註冊加拿大醫療保險計劃 (MSP)"

msgid "I have a BC Services Card (health card)"
msgstr "我有 BC 省服務卡 (Health Card)"

msgid "I have a BC Driver's Licence"
msgstr "我有 BC 省駕駛執照"

msgid "Are you arriving with children under 18 years? If yes, how old?"
msgstr "您有18 歲以下同行的孩童嗎？ 如果有，幾歲？"

msgid "Under 5 years old"
msgstr "未滿五歲"

msgid "5-12 years old"
msgstr "5 - 12歲"

msgid "13-18 years old"
msgstr "13 - 18歲"

msgid "Pregnant (the child is not yet born)"
msgstr "懷有身孕"

msgid "No children"
msgstr "沒有小孩"

msgid "What is your current housing situation?"
msgstr "您目前的居住情況？"

msgid "I want to rent a place to live"
msgstr "我想租房"

msgid "I want to buy a home"
msgstr "我想買房"

msgid "I am already renting a home"
msgstr "我已租房"

msgid "I already own a home"
msgstr "我已買房"

msgid "What is your current level of English?"
msgstr "您目前的居住情況？"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "Beginner (Canadian Language Benchmarks 1-4)"
msgstr "初學者（加拿大語言等級標準1-4）"

msgid "Intermediate (Canadian Language Benchmarks 5-8)"
msgstr "中級（加拿大語言等級標準5-8）"

msgid "Fluent (Canadian Language Benchmarks 9-12)"
msgstr "流利（加拿大語言等級標準 9-12）"

msgid "What is your status in Canada?"
msgstr "您目前在加拿大的簽證身份？"

msgid "Permanent resident"
msgstr "永久居民"

msgid "Permanent Resident - Refugee Class or Protected Person"
msgstr "永久居民 - 難民與須受保護人士"

msgid "Refugee claimant"
msgstr "難民申請者"

msgid "Temporary Foreign Worker"
msgstr "臨時外籍工作者"

msgid "Student visa"
msgstr "學生簽證"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "What is your current work situation?"
msgstr "您目前的工作情況？"

msgid "I am looking for work"
msgstr "我在找工作"

msgid "I want to learn about my rights at work"
msgstr "我想了解我工作的權利"

msgid "I have my own business or want to start my own business"
msgstr "我有自己的公司，或者有計劃創業"

msgid "What kinds of health care are you looking for?"
msgstr "您需要哪些醫療護理的服務？"

msgid "General health care and learning about health care costs"
msgstr "了解關於一般醫療保健的項目與其費用"

msgid "I need urgent medical attention (for emergencies, call 9-1-1)"
msgstr "我需要緊急的醫療照顧 （緊急事故請撥打9-1-1）"

msgid "Prescription medication"
msgstr "處方藥物"

msgid "Mental health support"
msgstr "心理健康輔助"

msgid "Eye doctors"
msgstr "眼科醫生"

msgid "Dentists"
msgstr "牙醫"

msgid "Support for disabilities"
msgstr "殘障人士支援服務"

msgid "Do you need financial assistance or low-income support?"
msgstr "您有經濟協助或低收入戶服務的需求嗎？"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "I have low income support"
msgstr "我有得到低收入的支助"

msgid "Anything else you're interested in? Select all that apply"
msgstr "您對於以下其他項目有興趣嗎？ 可複選"

msgid "Adult education and training"
msgstr "成人教育與訓練"

msgid "Becoming a Canadian citizen"
msgstr "成為加拿大公民"

msgid "Legal help"
msgstr "法律援助"

msgid "Banking and financial management"
msgstr "資金與財務管理"

msgid "Taxes"
msgstr "稅務"

msgid "LGBTQ2 services"
msgstr "多元性別族群服務"

msgid "Francophone services"
msgstr "法語服務"

msgid "Support for seniors (age 65+)"
msgstr "年長者的支援服務 (65 歲以上)"

msgid "Driving in BC"
msgstr "在BC省開車"

msgid "Public transportation"
msgstr "大眾運輸工具"

msgid "Help with abuse and violence"
msgstr "家暴與受虐者援助"

msgid "Community services and organizations"
msgstr "社區服務和組織"
